支付寶hk係大陸食野用唔用到

有冇巴絲試過用支付寶hk係大陸買/食野俾錢

Can’t

只可以係返香港用？

有名你叫啦
支付寶同支付寶HK係兩個獨立既個體黎
正如香港人可以係淘寶用支付寶HK既餘額，但用唔到支付寶既餘額

係大陸用，一定要link大陸銀行ac，驚你走資